「狼來了故事」有份個班 對唔對得住死咗個4位犧牲者？

頭一兩個post 講下笑 無問題

之後吹雞 吹到咩金鐘要人都講得出
仲可以話有人自殺？
你老母有無同你講過 狼來了嘅故事啊？

開post個幾個就最撚好野
會員編員25萬幾 同23萬幾
唔撚話我歧視
但都十居其九係冷氣軍師 同 00後啲朋友仔
玩到過哂火 唔識收
你自己諗下 如果真係前線 真係記者
會係覺得你曲線 定 寧願信係真 去左先？

好啦 最好笑係咩？
見到所謂道歉
都可以道完歉 再打勿分化 各有各做
你配唔配撚講依句説話啊
你係撚各有各做啊 豬隊友

如果今次你哋啲post
那怕係影響咗其中一個人
之後都唔再出 心淡
你已經對唔住 死左個4個人
同 一班被捕嘅義士

On9當有趣 反省下啦 屌你老母

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

反省下啦

勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

好撚滾

推呀

push

推
好撚嬲

對唔住唔係大曬

推

屌你老母真係on9到震
有左第一次人地係咪仲係咁信你啊

有份玩既拿拿聲自覺去推番d重要 整合post上黎
我都有對唔字

出面有太多類似post，後面就唔好覆

勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆
勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆
勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆
勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

Push

仆你個街，我差啲出咗去

推推推推推推

P牌都唔夠用呀
不如show埋會員編號啦

請問成班兒登仔玩撚完未？

#565 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

565個回覆 真係世界級on9
見到就火滾
係未覺得所有野 要各打50大板
然後先道歉？
然後叫人唔好分化？

死咗個4位 佢對唔對得住啊
On9

一早都話要
依個已經唔係老屎忽問題
係班人 俾人利用哂又成 都仲on99

唔撚洗講
全部都要block
做得一次就有第二次
佢地跟本唔知個重要性同無個責任感
咪撚心軟，咪諗住咩多一個人，
呢啲老鼠屎禍害好撚大
再黎多次既後果 係盞更多人心淡
一定一定唔可以原諒！一定唔可以衰心軟！
Block撚晒佢 最多運動完左再unblock
但呢一刻 一定唔可以衰撚佢地手上
更加唔可以比佢地一時貪玩 壞左大事！
開膠post既 block!
大事為重！

無腦得好緊要
你唔係玩緊黑警
你係玩緊同路人

代所有兒燈仔同各位手足講對唔住
我地仲需要你架

弱智仔 見一個封一個

同意樓豬
對唔住唔係大哂
建議大家為啖氣以後唔好出來
輸左成個運動

仲有班 所謂道歉 只係不甘地道
然後話係 當練兵

無野啊？
自己做錯野 仲心有不甘咁道歉 合理化自己行為
咁同林奠式道歉有咩分別啊